# fastBuy

Es la idealización de un sistema de e-commerce para tiendas independientes de instagram, dandoles la posibilidad de ganarse un espacio en el internet con su propia pagina web con opción de pago via debito/credito.

# Live Demo

https://fastbuy-c6c16.web.app 